李圓圓係黃店咩?

去左兩間都見到有支那寶同微信支付promote
咁都算係黃

塘水滾塘魚咩

此post已完

解釋下點解用支那寶同wechat pay先啦
食兩家茶禮
有問題唔屌得

淨係識負皮
原來連登仔係支持用支那寶同微信既

駁吾刀

核爆都唔割, 用支那PAY就割??

又咁講
deliveroo夠藍
都好多黃店有join

唔割 用支那pay方便賺支那人錢

如果要咁玩hktv 唔可以收銀聯